\documentclass{report-UTC}
% Pour retirer le thème couleur UTC,
%   Commenter la ligne précédente
%   Décommenter la ligne dessous
% \documentclass[noUTCcolors]{report-UTC}

\UV{MI11} %Nom de l'UV
\title{TP Bare Metal}
\author{{\sc Huet} Rémy}

\usepackage[babel=true]{csquotes}

\begin{document}
\subfile{src/titlePage}
\tableofcontents{} %Commenter/supprimer pour enlever la table des matières


% Décommenter les trois lignes ci-dessous pour sauter une page après la table des matières, et mettre celle-ci sur une page sans en-tête, pied de page et numéro (recommandé)

\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{0}
\newpage


\subfile{src/content}

\end{document}
